心理關口

10.1 可唔可以一早已經係警局佈署麻包返工犬？

反正要end game, 點解要等黑警rehersal埋先示威？

唔係應該等落單犬入唔到警局上裝？

對手已經係正式埋牙時已經查車查人做人，人地戰術升左幾次，大家如果仲停留係set block 示威和理非，只會有更多手足被捉。

重點係各區警局，多處開花，落單狗返工前已經KO佢

1/10